陳秋實如果唔係維穩點解仲生存到？

先唔講佢後台非習派

不如問下黃gphone點解仲未死
佢出過咁多次境 中共搞死佢容乜易

係兒登仔真係無腦
定中共開始驚要搵人上黎吹風分化
成三四個熱門post討論佢

戴口罩啊屌

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

有文宣仲話咩不怪罪醫護罷工
on99 你跪地都跪唔切啦

佢後台係王崎山

冇後台一早死咗啦

維乜鳩穩心諗
單野爆撚到成個微博都知

佢咩來頭好多兒登仔唔知架

天真到
中共要玩暗殺 你去到非洲都照砌你啦

呢個係佢講關於中國同民主既衝突
有歷史有法理批判中國劣根性
維穩定反共可以自行研判

以下係佢YouTube channel
可以自行判斷
講理性證據好過屈毛

謝享
兒登童其實有無睇過佢啲片

點解佢仲未比中國拘捕

冇研究係咪反共嘅價值 再多證據都解釋唔到佢依家係中國安然無恙

除非 中國有言論自由 完

所以咪就係講緊有啲人你唔殺得囉
兒登童

其實應該調翻轉

如果佢係維穩 > 幫助中共 > 逼害支那人 > 支持佢

如果佢真心大中華膠 > 幫助支那人 > 屌7佢

你呢個思想都好支那人

on9

傻閪hi

你呢個思維 正

早兩日先有個參加香港示威嘅北京留學生話自殺都唔返北京wo

要殺你容乜易
香港幾多人被自殺

郭文貴都要美國鷹派保護
呢個陳生就…………

唔講其他 淨係起下樓豬底都知係隻五毛狗

最近最新風向：港獨

邊個支持加泰就係鬼！

連衛兵真係冇獨立思考，點配有自由，民主

由今日起，我要戴眼罩泳鏡成為風氣

支那劣根性

自貼

唔洗起你底都知你連衛兵

兒登就係咁
個個扮知情人士

好心 反共就connect啦
仲玩分化

有料

兒登分化狗埋黎睇

駛撚理佢真定假咩 唔反共我地都要吹奏到佢反共 真身自然會出現 G峰有美國撐都要受幾碌

咪就係
成日on9陰謀論

呢個係佢既Twitter
佢黎香港報導之後其實係有比人搞
好似係係第一次帶阿媽出國去日本旅行比人機扣走左
令到佢無得同阿媽去旅行

回覆你既point就係解釋唔到可以存疑
然後放長雙眼睇
直到有證據之前
當然大家要無證判佢死形咁都無辦法

黃gphone點解仲未死

一早有人話佢係鬼👻

比中國人覺得有言論自由

見到岀面啲post都呆左
佢有無後台同tommy係咪扮黃上位都係wfc嘅嘢嚟
明明有更多更重要嘅post要推
佢背後有無後台係唔會改變佢講嘅野嘅真偽架喎
咁大個人，唔信曬單一消息來源係常識吧

總之反共就connect
單靠香港好難打

問題係佢條片嘅內容同武漢班醫護人員描述嘅並唔一致

咪就係 咁多重要po唔推
玩陰謀論派膠 新年流流

你睇曬最新條片未呢

佢唔死係因為佢高調
好撚高調

聰明架個律師

Facebook ig仲好多人歌頌佢
中共要洗腦真係容易

銅鑼灣書店單野已經直接捉你返去啦
大把枱底野，要殺你有幾難

一個總統 一個普通人
你咁類比真係弱撚智

佢啲片其實幾有道理，睇定啲先
唔會因為佢一兩條片就唔會支爆嘅

會員一鋪過

勿捉鬼

大陸邊可能有報導事實既民間記者
有都一早俾人捉去飲茶或坐緊
維權律師全部捉晒勞改
成班on9低能仔

咪係 維咩隱

咁唔洗反逃犯條例喇

大陸勁撚多政治雜誌都係派系放風，專門用黎攻擊政敵。陳秋實呢啲咪就係所謂既「消息人士」囉，只不過係走上幕前啫，果舞台由雜誌變咗做youtube 同twitter 。放風機器都當寶

咪係
毛澤東連同自己出身入死既戰友都清算，共產黨唔會相信任何一個人
只要吹奏到佢真係似反共
到時中共高層就會出手

真心唔知，求指教

幫佢出面做乜撚唔好再咁天真好嘛
係咪嫌自己比大陸人煽唔夠
的確支共維穩手法一向係層出不窮
唔信咪唔信 擺到明唔信大陸人又點
唔一定要反佢 但至少有戒心先

養兵千日，用在一時
營造個理性開明形象，關鍵時候咪幫黨放風，操控輿論

玩到咁揚國安咁都唔捉鳩佢
你話無背景無招安真係唔撚信
睇下徐曉東比中共搞到飛機又搭唔到車又搭唔到個仔差啲連書都無得讀
你陳秋實玩到咁都可以輕易咁穿洲過省

斬妖案：唔理真定假撐就啱, 要鼓勵更多人做
陳秋實：陳秋實如果唔係維穏點解仲生存到？

起碼有鬼打鬼 好過冇

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

你死全家未？支那曱甴！

佢係大可能背後有人撐
否則佢放埋片上youtube點會冇人搞到佢坐監

But
佢講嘅嘢明顯係中共唔會想人聽到
因為一聽入耳就會有反思
而中共最唔想就係賤民變聰明

之後有關呢條友 直接加番個title俾佢
中共中宣部發言人

成班五毛 欲蓋彌彰

香港玩撚完

香港人捉鬼好撚叻架，邊啲風向撚都分唔清

鮑彤（1932年11月6日－ ），祖籍浙江海寧，在上海長大。中國共產黨第十三屆中央委員會委員，中共中央宣傳理論工作領導小組成員、中央黨的建設工作領導小組成員，國家經濟體制改革委員會委員。曾擔任中共中央組織部研究室副主任、國家科學技術委員會辦公廳副主任、中共中央委員、趙紫陽總理政治秘書、國家經濟體制改革委員會副主任、中共中央政治體制改革研討小組辦公室主任、中共十三大文件起草小組組長、趙紫陽總書記政治秘書等職務。[2]鮑彤在1989年六四事件中反對當局用武力鎮壓民主運動，支持時任中共中央總書記趙紫陽在民主和法制的軌道上解決問題的思路，但趙紫陽的方針不被當時的實際最高領導人鄧小平接受，最終以武力收場。鮑彤也成為當局當時逮捕的中共最高級別官員。[2]

所以個人抱著不信任態度持續關注事件

黃之鋒喺外國政界咁出名
中共邊敢殺佢
除非想同外國反面啦

之前有個女條整鳩習大畫像都去勞改

佢去到武漢影醫院果兩條片好唔對路，醫院好似比其他微博流出既畫面有出入。

佢除左年三十喺車站外影過之外，之後就喺室內影。

加上佢呢兩條片已經有維穩口風。

連登仔唔好跟車太貼

當支那人全部有任務就ok
不過估唔到嗰頭屌咗成晚佢係維穩
呢頭就有fans上嚟護航「秋實後台好勁」

扮正能量囉戇鳩仔

不推文回覆
又黎捉鬼喇😏

其實理得人哋係唔係鬼 佢越講佢d理論越多大陸人有機會覺醒 自己用心睇下佢講嘅野 大部份都可以幫到支那人民智開發

即使佢係鬼 大家又做到d咩 大家自己識過濾佢講嘅嘢就得

最新個條片擺明屌中共闢謠
人哋如果唔係鬼 真係走入武漢為公佈真相 咁都唔值得尊敬仲要比你哋班捉鬼撚喺度煩 點唔令人心寒（班泛民好大原因就係因為咁唔夠膽亂講嘢做嘢）

推

不嬲有問題
前日仲搭最後一班車入武漢
今日已經有人護送返出黎

仲勁過啲高官

佢咁講嘢法做手術嗰陣一早比人劏咗啦

樓主五毛 拉

睇過 大中華膠
屌完中共後
佢會拍多條講 雖然中國咁咁咁 但我都係中國人 要愛國 慢慢改變佢
我主觀判斷係維穩 因為佢比好多希望大陸人
令佢哋認為中國係可以慢慢變得越嚟越好
事實上 獨裁主義係中共來講已經返唔到轉頭
中國唔會變好 陳秋實可以比到支那人有假希望
拖延抗爭出現

翻牆翻到咁揚都仲未比人拉嘅點解

佢出咗武漢？你點知的？

之前唔係話俾人搵到佢同趙紫陽食飯嗰張合照

咁陳秋實點解唔殺得？
咪就係因為有後台要維穩lor

原來真係有人可以咁蠢咁樣信中共

從狹義上講，陳秋實言論一直係無觸動中共言論自由底線
從未挑戰中共統治權威，陳秋實並非民運人士
報道香港反送中事件都係俾多一個角度參考
自己上百度微博睇吓，有好多人激進言論都生存到

我唔敢講佢唔係鬼，但世上冇絕對既黑與白。正如三歲小朋友睇電視只係識分好人/壞人，永冇第三個選項架咩

有佢維穩咪仲好
等大陸人冇咁驚
一驚一大堆走出世界仲麻煩

仲有大把大陸人覺得無事

知名五毛又出黎洗地con你老味咩 班支那狗連遊行都攞住共產黨萬歲出黎遊 咁撚鍾意connect 上去大陸同佢地con飽去啦屌你老母香港就係死係你d 撚樣手上

趙紫陽過左身啦
同陳生食飯果位叫鮑彤
鮑彤咪就係比共慘黨迫害既趙紫陽開明派
當年64撐學生
江派正正係踩住趙紫陽64上位
但有D連登仔竟然話鮑彤係江派

至於樓上話後台係王崎山重離譜
王崎山係雜總D人馬黎

梁文道嗰類所謂公共知識份子囉

逼害中國人同逼害香港人嘅咪又係同一個機制嚟

一定有後台
希望人民相信中國一定會變好

起下樓豬底都知佢係五毛狗

唔覺